王祖賢曬濃妝艷抹照片，讓許多網友熱議：超離譜！

51歲女星王祖賢至今未結婚生子，過去主演電影《倩女幽魂》中飾演聶小倩，被封為史上最美女鬼，仙女氣質深植人心。她從2004年宣布淡出螢光幕後，定居加拿大溫哥華潛心修佛，雖鮮少在公開場合露面，不過一舉一動仍備受矚目。

300蚊

歲月不饒人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

他們要強姦我 .jpg

有點似樣

打蘋果肌+豐唇

走樣好多，不過五張野仲想點

唔撚係呱....

個鼻

其實好似林青霞咁認老咪好
係要搞到自己咁為咩

算係咁啦屌你，算係美魔女

沒化妝/角度問題姐，嚇我唔到既

Ok 我錯

以前真係好正

有冇熟整容既可以講下佢整左邊part

佢個鼻係咪俾人勾得多

小倩

頂盡$100

個鼻做乜

其實後生靚過就算
冇必要夾硬來...

越搞只會越破壞後生個種風華絕代既印象

以而家角度睇都唔係靚，
同周慧敏差幾十皮

張耀揚即刻變靚仔

其實佢後生都完全唔覺得靚...
邊忽靚...

想嘔

朱菌屌打

佢後生都唔係靚 只係似架妹

唔明啲人吹到佢靚

林青霞老佢咁多
反而仲有種貴氣

我都覺

佢好似話自己發生過車禍先變成咁
以前真係靚女 宜家好樣衰

鼻、唇

拉

可能我唔識貨啦
但真係完全唔覺得靚

pull

個鼻成枝嘢咁

泰國人妖

整容整到傻左

想當年

睇錯王祖藍

以前真係好靚

佢車禍過...

[大型民調]如果㩒一個掣，你同共產黨會即刻喺世界上消失，有幾多人肯㩒？

終於有人講

好大媽feel,老唔係問題，最棹忌土味

睇錯咗睇做王祖藍

魔女就有份

打botox打到塊面塌晒

周慧敏
挑 咪又係一隻外賣雞！

支那個邊自己吹香港無見過邊個會吹佢靚

同後生黎姿蔡少芬豆豆都唔同lv

佢氣質好獨特

其實從來都唔覺得佢靚

真
個氣質無人能比

睇過倩女幽魂未小朋友？

賭神入面短裙黑絲正到仆街

賭神時期嘅佢

睇過洗唔洗同你老母講?佢唔靚都要話佢靚?

覺 個樣硬係覺得有d怪咁

咁激動做咩姐？我有逼你一定要講佢靚呀？
你搵唔搵到邊個做小倩可以好過佢先？

我ok

兒登居然有人識賭神時期既王祖賢
好感動

而家係咪得返豆豆J得過

偷換概念+老屎忽心態例子

明明topic講緊佢靚唔靚
之後想笑人年紀細(話人小朋友)冇睇過倩女幽魂
點知人哋話睇咗
就死都要揦返沙 變咗討論演技冇人做得好過佢

成個cy咁

就算肥咗都係靚，好屈

林青霞真係好撚有氣質，真正靚

自然真係好緊要

好多人老咗整到好唔自然，例如：劉嘉玲

劉嘉玲後生都唔靚喇
得大波

之前又話 整容後 崩壞

Topic係問靚唔靚
但我係問佢睇過倩女幽魂未喎
我認為黃祖賢既全盛時期係倩女幽魂
幾撚時有講演技呀？
邊個先偷換概念呀？

整容失敗

以為男扮女

呢個係近排嘅仲好靚喎

其實用返依家角度睇，佢同周慧敏都好似普通貨色。不過當年無整容，算係天然入面好好睇。

沈月老母，朱茵，紅姑就真係一線靚女

睇錯咗做王祖藍

你搵唔搵到邊個做小倩可以好過佢先？

.

唔係大，係八字

嘩

人老左就係咁架啦

無講過演技 都畀你屈我講演技
做聶小倩要演技架咩？
＂搵唔搵到邊個做小倩可以靚過佢先？＂
滿意未？

從來無覺得佢靚過⋯⋯
但樣好惡

本來老左都可以好典雅。但偏偏走去整結果失敗告終。

倩女幽魂好無敵喎

唔靚又點
有無考慮人地既感受

朱茵同周慧敏同年代？

佢以前仙氣女神

真心佢後生時都唔覺得佢靚

吳婉芳世界第一

老母

係人老左都會樣衰架啦 keep到咁已經好勁

我覺得佢全盛時期係青蛇同東方不敗
倩女幽魂個look真心唔係最靚

女鬼

最美女鬼？
咁而家係咩鬼

靚過個囡咁多

佢同邱淑貞點揀

個鼻哥lone叉晒出嚟

689？

林青霞老咗個樣好慈祥
笑得好自然好好睇
其實做返符合年齡既打扮最靚
唔一定要一世啤啤熊後生look先靚㗎嗎
不過咩打扮都好 自己開心就得

too much plastic

鍾楚紅老咗都好自然好靚

濛到

佢扮賈保玉真係靚到

仲衰過班企街200

係 但真係唔算靚 個底其實麻麻

華春瑩咁款

屌你冇撚用。

我仲頂得住，仲有冇？

同舒琪一樣

佢俾我啊？

鍾楚紅屌打晒樓上咁多個

睇過，真係從來唔覺得佢靚，吹捧出來

王祖賢後生好靚有氣質

佢明顯整容後老左走位走樣，唔知係後生整落定老左先整

後生都唔覺好靚，有冇圖否定我

同感
自己係女仔，都覺得佢好靚
記得以前睇節目話韓國啱啱開始流行整容全部人就係抄佢個樣黎整，所以個個都粗眉，眼又唔會開得太大。
佢做聶小倩有種哀怨嘅氣質
白蛇大氣得來又有種妖性既嫵媚
東方不敗着男裝係除咗林青霞之外， 另一個有一種英氣氣質嘅女明星。
另外個人讀醫，整容外科，我覺得佢唔似整咗容，頭先佢個鼻本身已經好靚根本唔需要整，反而真係似面部神經受咗傷，鼻翼兩側肌肉外鄺，另外有一邊面係歪左。一般整咗容嘅女明星皮膚會更加似膠質，以佢個底，如果真係整容嘅話出嚟效果應該係會好靚。

唔靚

Pull

我都係絲
得閒間唔中都會翻睇青蛇
因為王祖賢做白蛇個look同氣質真係好正
同埋套戲嘅光影配樂又好靚

不過點都要再放幾張我女神林青霞嘅英照
相貌來講非常特別，佢眼鼻口其實都好女性化，但偏偏配上一對粗眉同方下巴，下巴仲要有個凹位，後生嗰陣面尖下巴冇咁闊，所以較為柔美，但上咗年紀之後下巴變方，嘴唇變薄，反而越嚟越有英氣。
好多女明星着男裝以為眉畫得粗啲就算，但其實就係敗係面形，而家個個塊面尖到可以吉死人，又點會有英氣？

笑到仆街
居然有人認為全盛王祖賢唔靚、只係普通貨色

徐克明明以前係特技有效嘅情況下都可以拍出咁靚嘅電影，而家去大陸拍嗰啲根本就係垃圾
青蛇到而家我都覺得係港產古裝片嘅高峰，其實故仔都好有佛學禪意，加上當年黃霑同雷頌德嘅配樂，而家根本搵唔到咁嘅人才。
小青同法海喺瀑布嗰一幕真係好靚。
幾乎每年都會重新睇一次

巴打唔駛咁激動嘅
下次表達得好少少咪得囉

係以前整容之後日久失收
定中年想留住青春而整容失敗？

1215 和你shop
1215 梁烈士
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

夏惠E 又多個Fd啦

人哋都51歲啦想點呀

啲友仔冇品味唔使理佢呀

真係好可惜

鐘楚紅黃祖賢林清覆

夠啦

好似話喺加拿大撞車毀咗容

你都忽嘅人地全盛期拍港產片靚到中港台日韓都大把fans, 你話支那自己吹 嗰陣大陸先啱啱改革開放

林健岳為咗佢離婚

連登仔意見唔洗在意

吳婉芳+邱淑貞個女

連登仔連娛樂界庇護工場之花阿嬌都吹奏

Sorry我睇左王祖藍

佢同天海佑希氣質真心似(兩個都後生嗰陣) 但係天海依家都仲keep到個樣佢就

有氣質但唔係話靚？後天唔保養？

佢俾我？

睇過 都唔覺得佢靚囉 又唔知所謂嘅氣質邊撚到嚟

韓國人好鍾意佢。

呢張真係靚到痴線

細個睇佢覺得佢個樣好cool 好神秘

我不能接受.jpg

眉長過目，個鼻又長又直
後生係靚嘅

忍唔住loop黎睇。。

Same
就算係佢最巔峰嗰陣都get唔到靚喺邊，覺得條眉好怪 五官都唔驚艷。
唔明點解可以吹到香港第一靚
嗰陣時，大把大美女吊打佢啦 李嘉欣邱淑貞黎姿關之琳etc邊個唔係極品

生過仔係咁上下

隔離個薛芷倫仲靚過佢

好型

後生都唔靚啦，只係因為長直髮。條眉太粗似男人，個鼻頭好怪有時見到鼻㝫撐撐，塊面d肉令虎好明顯，同林青霞差九十幾條街

好地地整乜鬼，好多女人都係過份追求美先出事

Wow到呢 拉

好撚淫

林青霞老左都好靚好有韻味
紅姑又係
王祖賢覺得佢以前整過黎
唔係無理由眼耳口鼻歪晒咁款

一定唔係香港第一靚 佢都唔係香港人
大美人靚啲

佢比300蚊我都唔屌啦

有啲似林青霞

真心想知點keep好癲
又冇整容整到過火feel

精液回春大法

垃圾Po 都上到熱門

真心cls
佢仲大過我老豆

有錢做少奶奶點keep都得

我唔信佢無做微調
無打Botox之類去皺囉
只係佢無打到過曬火呢下係犀利

完全同意
鼻又唔高

睇錯左王祖藍

都五字頭啦 唔通仲真係唔變樣
啲所謂美魔女咪又係打好多針整容先keep到

香港第一靚唔係西西西女人李嘉欣咩？
真係未聽過王祖賢係香港第一靚

我都冇
靚但冇人話係第一靚